認真便輸了

晚?

晚晚打老婆

咁多人都識嘅

唉屌

加油

佢好似block 咗我